求屌醒

琴晚仲好sweet
今日突然男朋友打黎
「我有鍾意既人。」佢格黎係佢女朋友
原來一直以來我都係個小三
比佢女朋友係咁鬧
佢女朋友要佢刪哂所有野
仲係電話話佢賤男
我仲要好傻咁話
你唔鍾意佢可唔可以將佢比我
我十年都願意等...

佢女朋友要佢簡要邊個
毫不猶豫簡左佢女朋友
我已經喊到 喊唔出
仲要係同學老母面前笑 扮無野

差唔多一年 long d 佢係台灣人

有無人可以屌醒我

臭貨

佢明玩你，冇辦法
唯一你可以感到安慰就係佢地成世都會有條刺

對唔住

LONG D 九死一生是常識吧

冇成本點解唔屌！
咁撚賤，記住有下次再益巴打們～Thanks

點解講大話可以咁真實
我以為真係一生一世

咁係你蠢啫

屌左未

屌你老母

好撚低賤

無

屌，咁講經咩
由鳩得佢啦

我都知我好蠢
咁易信人
明明每次我唔開心 佢都無安慰過
比人已讀 仲要自己搵番人

男友邊度識?

不過估計佢都係背住女友偷食搵樓主

台灣男普遍主動同會玩
所以風流D
亦會為食到港女自豪D
同港男食到台妹而爽一樣

佢黎香港個陣有同埋我朋友食飯
朋友都話佢好信得過
佢傾落似係好乖
點知

點識

人地屌緊女你唔開心關佢撚事咩傻閪

大家幾歲

玩遊戲一路識落
傾計
之後有次同朋友去台灣旅行佢帶我地玩
之後都有見幾次 佢黎香港

點識+1

九成見人靚仔啦
抵

我20 佢23..

大部分時間long d?

抵死

普通樣
但鍾意佢性格好老實
原來自己on99

9個月加埋 見過一個幾月到

見咗一個月就知人性格
叻女

樓主，i know that feel

你係點呀件事

難聽D..我直覺覺佢咁當你炮友多D

樓主有無去過男友屋企

見過佢家人

或至少有無見過佢介紹朋友俾妳識

唔方便講
但好類似

幾耐之前
今日發生我依家好想訓
訓唔到
個心癮癮作痛
咩都做唔到
想見最後一次都無

你唔鍾意佢可唔可以將佢比我
on9 驗腦啦

不如我要你啦

對唔住 我都知自己on9到飛起
接受唔到一直以黎話最愛我既人要離開我

我on9黎

愛情係盲目既，你等時間過一排就無野既喇，加油 利申 我都試過同你一樣甘on 9

多謝巴打...
我都明白 要時間

俾人呃左9個月
散左即上來求安慰
明顯啦

對唔住 ...我因為唔想阿媽擔心無同佢講
朋友剩係講得兩三個
唔想屈係心到
同想自己清醒

我無其他意思
一個人係屋企咩都唔做好痛苦 先呻下

屌你老母
而家算係趁早醒,有乜咁撚唔開心
你估個女仔將來對住佢有好日子?

呢半個月之內發生

我都明白
只係一齊左過
分開一定會唔開心
我會迫自己諗開心野架啦

時間真係可以解決一切咩

你同下朋友出下街
搵野做
睇下動漫 電影又好
好好對自己
相信可以好快過去...唔記得d衰人

你好命仲有好多時間等你捱

有見過佢朋友 同 佢外婆
所以我先真係好信
佢仲有同佢女朋友分手既對話紀錄比我睇

衰果個唔係佢